Необходимо написать мобильное приложение, представляющее из себя 
ежедневник 
Функционал: В приложении присутствуют 2 экрана - Список дел с календарем,  
подробное описание дела 
Список дел должен быть в формате JSON 
Пример: 
{ 
“id”:1, 
“date_start”:”147600000”, 
“date_finish”:”147610000”, 
“name”:”My task”, 
“description”:”Описание моего дела” 
} (date_start, date_finish имеют тип timestamp) 
Список дел с календарем - экран на котором присутствует возможность 
выбрать один день, после выбора дня в конце экрана должна обновиться 
таблица с делами, в каждой ячейке таблицы указан 1 час из дня (например 
14.00-15.00) 
Если в это время есть дело, оно должно отобразиться блоком (название и 
время) 
Подробное описание дела включает в себя: название, дату и время, краткое 
описание дела текстом 
Критерии выполнения задания 
1й уровень: 
- Структурированный чистый код (желательно использовать Swiftlint) 
- Использование сервисного слоя для подготовки данных 
- UI должен быть написан с использованием Storyboard/Xib и Autolayout 
- Использование архитектурных паттернов 
- Поддержка версий - iOS 12+ 
- Поддержка платформ - iPhone 
- Ориентация - портретная 
- Код на GitHub 
2й уровень: 
- Добавить экран создания дела, на котором присутствует возможность указать 
название, выбрать дату и время, краткое описание дела текстом 
- Верстка как в IB, так и из кода, нативно или с использованием сторонних 
библиотек (например: PinLayout, SnapKit)

- Для локального хранения используем realm
- Использовать Cocoa Pods
- Покрытие Unit-тестами: 1-2 теста 

